[求教學]毅進上到HD其實有多成人？

上年我就計劃入返U，今日好順利等offer中
條女早兩個月無啦啦又話要學我讀返書，以為講笑點知講真

但係條ON9就將成績表同會考成績單都整唔見咗，去考評局整返又整唔切
VTC同太空人理所當然都唔收

得毅進肯收

因為我真係無相關經驗我係走去考DSE
想幫佢問下毅進嘅具體情況係點？
讀嘅科目會係咩程度？要幾好先有可能上到HD/ASSO ？

唔該各位巴絲

100% 只要有錢

$$$

上去做炮灰

即係唔太差都一定上到去？
錢唔係問題都預咗俾

巴打可唔可以講多啲

基本高中課程Lv2程度 如果毅進考試裏面唔合格照樣冇人要上Hd都難

明白
得2即係其實唔合格都好難/咁都唔合格都無謂讀上去

以前有同學讀毅進 有野唔識搵我幫手 開頭都驚自己唔識 點知一睇全部中文 仲要初中level的野

毅進係比低能人讀....

你條女靚唔靚?
唔靚嘅i大啦
靚嘅推佢去企街仲有前途

最好係去中學補領返中學畢業證書/用年長生報IVE 基礎文憑，太空人讀完都無DSE 5科合格。
始終毅進用中文讀，雖然都升得返HD，不過會辛苦啲囉。

咁撚癲咁憑咩等價於5科2

唔收啊
靚都無用，就結婚

毅進係直上警隊

補唔切，最近仲要又嚟Home office

補唔切都唔緊要啦 大把學位 收到八月尾都仲收

會考年代，後生極27

[

我今年25歲，以前Dse完左之後阿媽覺得我垃圾唔畀我繼續讀書，當時連ive都唔肯俾我讀，出來做野做左幾年有少少儲蓄又識左男朋友佢勸我讀返書，讀毅進陣時遇到賤精老師搞到要讀多年，依家讀緊Hd，有無心去讀書真係好重要，我好撚廢不過好L堅持✊⋯⋯有心唔怕遲最緊要唔好放棄

😂😂同我地一齊玩嘅女仔原來同個老師有路！報寸話我地講個老師壞話，我地班女就俾人玩搞到要Retake左一年。

學店有錢就得

2018讀毅進 讀完好順利咁入咗hd 不過係死好彩

asso駁U用 HD職業導向 毅進啲嘢中三程度嚟 點會讀唔到 要上HD一啲都唔難 同埋認真講句 如果真係有目標進修嘅就去試下 但係冇目標尻讀就只會浪費時間金錢 到頭來一場空 年紀唔細喇 叫你條女自己深思熟慮下

加油啊絲打

讀FD
唔好讀毅進

CLS其實你哋可以玩返轉頭

毅進啲野好簡單，初中到高中野黎，但全科炒嘅要俾少少心機讀，肯俾少少時間讀同肯俾錢一定上到hd，但你係智障嘅話上到hd都讀唔黎

俾三年你讀都冇5科2，一年初中野好合理啫

原來Poly 都係

我會一字一句講返俾佢聽

你叫佢落街望下啲狗 如果覺得自己醒過佢地都可以讀既 不過會越讀越被同化

有錢就5條2啦

part time IVE. 年長生

認真咩
我之前仲包

應該無小童